各位巴打早晨！麻煩入一入黎

大家唔該拿拿聲飲番大杯水先 現在係醫院見到d泌尿科病人有感而發 平時記得唔好忍尿 少飲奶茶咖啡 就係咁 再見

即刻飲返杯先 pish

高質